［親身經驗］確實有鬼帶緊風向同埋引緊手足被圍捕

引述岩岩一位朋友嘅經歷，佢話望住有條友扮同路人話肚餓，帶人去永興食宵夜，一去到就立即玩圍捕。

另外我自己岩先係文曲里果邊遇到一個白衫人，不斷慫恿我去圍狗屋，好彩果陣咁岩好攰拒絕咗，特別聽完朋友經歷覺得勁心寒，請各位三思所有行動及唔好亂咁信岩岩識嘅人。求求大家，感謝各位。

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

幫推

建議］ p牌正負評顯示

獨立思考呀各位！

跟大隊，你就唔係水，係江河大海

所以真係唔可以跟哂所謂前線決定
係要自己決定自己去邊
就算冇鬼 前線決定都未必啱

自己判斷
獨立思考

屌 真係要小心
BTW你朋友 有裝仲去食野?

我朋友係收工望到話帶佢地去食宵夜，覺得唔對路上天橋睇下咩料，點知就睇到出事，我自己果單係發完夢遇到。

所以個人思考好重要

小心黑警混珠摸魚

推

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

推！！